5G理論上需要更多更密集的無線電基站 點解唔見香港大量興建？

點滿足覆蓋範圍

都唔係mmWave
靠開啲3GHz ~ 5GHz 中間LTE冇用到嘅freq去扮快
其實你用呢啲新頻譜去做LTE分流都會快好多

香港5G排名幾低下

因為香港好多都係掛羊頭賣狗肉，4G速度5G價錢

起完咪又係限速2M，有咩分別

到時咪又係21Mbps 5G

起咗係啲唔起眼地方咪唔覺有起

用燈柱 / 入屋

有興趣行下旺角同鴨記抬高頭，好多住宅單位被租左做基站，只見到一支二支天線伸出黎。住隔離樓上樓下嘅可能中晒毒